差佬自己掉煙霧彈, 點解無人提?

fake news呀 咪再post啦

This video is unavailable.

推比外國人睇

假 咪推

邊到可以睇到段片係假
有冇相關嘅link
thanks

fake

立法會警犬放催淚彈個段係假 講多次!!! 假!!!

咪撚推啦 條片比人剪接過啊